{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 G7스파펜션"
    },
    "text": "- 予約した人数以外に追加人数がいる場合は、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 追加人数につき乳幼児も含めて1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 - ザイグルのレンタル費用は1回に20,000ウォンです。 - 炭火バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンが加算され、追加人数につき5,000ウォンずつ追加されます。 - 全客室禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。 - ご予約の際には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更になることがありますので、ご注意ください。 - 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 - スパ入浴剤はご使用いただけません。 - 炭火バーベキュー施設は屋外で利用でき、雨が降る場合は使用できません。 - 炭火バーベキューは夜10時まで利用可能で、準備時間は午後6時から8時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約した人数以外に追加人数がいる場合は、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。追加人数につき乳幼児も含めて1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ザイグルのレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルのレンタル費用は1回に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを利用する場合は、2人基準で20,000ウォンが加算され、追加人数につき5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理ができますか？",
            "answer": "全客室禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に確認すべき事項はありますか？",
            "answer": "ご予約の際には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "スパ入浴剤は利用できますか？",
            "answer": "スパ入浴剤はご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー施設は屋外で利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキュー施設は屋外で利用でき、雨が降る場合は使用できません。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは夜10時まで利用可能で、準備時間は午後6時から8時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 435
    }
}